### Формат проведения GRASP ###

* Описание общих понятий
* Описание смысла использования на абстрактном примере
* Как использовать в проекте

Список литературы:
* https://refactoring.guru/ru
* https://hitfounder.livejournal.com/18578.html
* http://designpatternsphp.readthedocs.io/ru/latest/